做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走張宇人黃定光

如果你係做飲食嘅網店，又係食牌持牌人 --> 填REO41 --> 登記做飲食界個人選民
其他有商業登記網店 --> 比$1320做進出口牌照 --> 填REO42 --> 登記做進出口界選民

REO41 form: ).pdf
template: )-sample.pdf

REO42 form: ).pdf
template: )-sample.pdf

幫手推

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

推推推

大家只要有 一年以上嘅 BR
就可以向海關申請進出口牌
然後成為 進出口界公司選民
一個人一共可以攞到三票
1⃣ 地區個人票
2⃣ 功能組別 個人票
3⃣ 功能組別 公司票 (不可跟2同一界別)

⏩⏩⏩⏩⏩⏩⏩⏩⏩⏩⏩⏩

1⃣向郵局申請 電子證書（機構）

2⃣向海關申請 進出口牌照

3⃣最後向選舉事務處登記做 進出口界公司選民
).pdf

截止日期5月2日

推

Push
大家快登記

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

有冇人申請過
可唔可以講下流程

推推

push

😡

Puuuuuuuush

呢個正
要推

Push

有興趣入黎傾下

幫推，雖然我唔係飲食界，但目標要奪取半數控制權

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

個人票果度
申請過做選民既通常已經係區議會2個功能界別
所以多數用REO-43轉會
而唔係REO-41做新既功能界別選民

推推推推推推

推！！！！！

大家快手啦

推一推

大家都可以研究下體育會

係咪一定要電子證書？又要幾舊水
大約等幾耐？

可以入呢個group討論 佢地都係申請緊進出口牌ge

[[要人]] 9月立法會 唔單只要總數過半 功能組別都要過半 但係差一樣野

Pish

pish

PUSH！！！！

進出口 真係有機會 拎番

香港好多小型公司

新牌仔無力一推！！！！！！！！！！！！

要d老細知有呢樣野！！！

各位學生

香港有好多小企業的老細

幫推

新牌仔無力一推

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

有用po推

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

posh

宜家先登記進出口牌照趕唔趕得切

就係要宜家登記拎牌之後之界！

每個人send返自己區黃店facebook啊

拉

PUSH

黃店手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

唔好淨係推post
FB/IG去問啲網店,提佢地去搞呀

有用

p牌照推

自己申唔到唔該叫身邊夠資格既做

pppp

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

請問係咪一定要有租約？

go to tg chat ha

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

黃店老細手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

學生乜都做唔到
幫手推一推

推一推

未夠一年

想踢走陳健波

首先你要係一間保險公司嘅老闆

推！！

pushhhhhh

我要佢地死呀

呢個要推上熱門

tuiiiiiii